玩完ocamp 其實真係好唔開心……

話說我就有玩Ocamp
本身都驚驚地 因為本身個人都摺摺地
但會為咗唔比人覺我摺or難相處
我會平時做到好Yo得好social得咁
雖然咁樣真係好攰好攰 但無辦法
我想識下朋友
每日OcampOday感覺到係迫緊自己融入
我會覺得好辛苦好難做
想問我係咪都係適合做返摺友……

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實做自己先可以感受到真正嘅快樂～即使自己一個
利申:過來人

過來人...

當年喺ocamp 都係咁諗
直至做左幾年野都有同一個信念
我真係好憎同好多人socialize...

冇得迫

你要l成功，一定要學會跳出comfort zone。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Be yourself

依家已經開始慢慢脫離 個人反而開心左